記唔記以前小學訂飯有間叫帆船既伏到仆街

係用一個白色膠盒裝住D飯同餸,一打開個密實蓋D倒汗水滴哂落兜飯到,食食下仲會食到有臭膠味添

未轉依間之前我好記得係訂開陽光午膳

呢間嘢 諗返起小學換牙 有隻牙本身鬆鬆哋 跟住lunch盒飯嘅餸係雞翼 隻雞翼又硬到仆街 一咬落去再放開口 隻牙仲插住咗係隻雞翼度

維他天地

diu 一模一樣
小三小四係陽光
小五小六係帆船

諗諗下活力午餐算幾好食

屌，食左五年帆船，而家見到啲翠肉瓜都想嘔

漢莎都係伏到仆街

活力午餐最扺屌

比狗食

食左一年就半班一齊訂隔離茶記15$學生餐
外賣當家長送飯
全盛時期要用兩架手推車送飯嚟

一樣 我食左兩年定唔知四年，多得呢間野到依家我都係唔鐘意食翠肉瓜

以前學校有飯堂就每人一個盆裝飯好似監犯咁
個綠豆免治牛肉簡直係史上最撚難食 d綠豆硬到好似無頂過 牛肉難入口到好似過期咁款
最難頂係添飯個阿姐用譚仔口音係咁講加汁加汁 搞到一年肥左成個碼

帆船本身教育路間野已經好難食

狗糧黎

好撚彩呢世人小學只讀過一年全日制
中學就全部日子出去食

Btw 話香港人浪費食物嘅環保閪
對住呢啲狗飯商又唔見佢出聲
通通生癌死全家

最珍惜有pizza個日

陽光先係世界級

屌...全撚部都係垃圾，難食到嘔
日日望住隔離位有家長送飯我流哂口水

難食到仆街 不過我係飯堂 好少少 無倒汗水
除左雞翼 肉餅 蒸蛋擺到入口外 其他都難食過屎 d肉永遠有朕雪味
有次d菜仲有隻甲蟲 好新鮮

邊區 我果間小學都係咁

聽講難食係因為個營養標準 又唔比落鹽落油咁 所以所有野都係蒸出黎咁

狗糧

+2

上撚到U都有依間野

陽光聖誕節有燒春雞食

以前食過一間唔記得叫咩名
其中一個餐用日式餐盒裝
試過有鰻魚食

嗰啲所謂健康餐簡直係狗糧

屯門華都

兩間野都冇關係

又唔見人地日本啲午餐好似香港咁劣，狗都唔屌
分明就係貪所有野車入個蒸櫃度就得，夠曬懶
又要懶係營養，搞到小朋友無啖好食、唔食咪重無營養

帆船個飯成日有谷牛 當年食到喊 未食過咁難食嘅垃圾
活力午餐已經算最好食

小學有一年訂帆船中左伏 好彩我地學校係每一揀一次 即轉

歐燦記

健康飲食集團超多唔健康嘅餐，仲記得d餐出現過乜嘢炸雞脾

小學有飯堂 唔記得係邊間，但係佢個三色蒸水蛋超好食 到而家都食唔返咁好食嘅三色蒸水蛋

而家聽到D細路中四前都要係學校訂飯唔俾出去食
就覺得學校一定有收飯商回佣

係咩? 不過邊間d學校校飯盒都一定難食

帆船老闆死全家

我細個食漢沙
d瓜同菜永遠都係臭既
學校仲有仆街訓導守係廚餘位
要我地食到咁上下先掉得 on99
我次次都行到廚餘位就變速過佢
然後飛個餐盤落去 咁佢捉到都吹我唔漲

試過有次起碼5-6個同學(我都有份)食完帆船d魚之後集團肚餓

小學算總好過中學中伏
難食之餘仲呃錢
利伸中學個個都叫帆船做海盜船

芋頭飯

Agger！一打開成pat白色既野鋪哂係面，真係難食過屎呀！

（從此唔敢再食芋頭）

小學食過漢沙 覺得都算係咁架喇
陽光帆船嗰啲真係食到屌哂老母
我間中學中一就已經可以出街食 有個月屎忽痕走去訂飯
食咗幾日已經頂唔順 轉返出街食算

點知第二年學校轉第二間訂飯 又屎忽痕去試 結果又中伏

小學食帆船
有次唔係好舒服再食一個類似白汁嘅飯
食咗幾啖即刻衝去廁所嘔
頂唔緊超難食
仲有隻紅色嘅汁都係超難食 狗也不屌
所以平時絕對唔會揀A餐 (好似係第一個column嘅餐)

最記得係聖誕大餐

唔記得係食邊間

C餐永遠都係得隻雞脾同埋難食到仆街既飯團

以前要選邊間 有幾間輪住試食幾日 不過要比飯錢
宜家諗起 試食都要收飯錢咁鳩小氣

活力午餐姐係大家樂
細個小一小二真係覺得好難食 飯又濕
之後唔知人大左定佢改良左
每一餐都食哂
其實係幾有營養 幾好食

活力午餐舉手

以前成日有四方果啫喱

呢到係咪沒人食過原美 好似係美心旗下嘅公司，小學食過兩年，先唔好過啲飯幾難食，啲配菜真係世界級，粟米硬到好似食緊螺絲帽咁，啲蘿蔔直情咬唔到，最慘係老師一定要我哋食哂 搞到啲含着去廁所嘔咗佢

帆船係食速度唔係味道

根本好多人都係因為小學呢啲供應商搞到唔再食翠玉瓜

活力午餐

好多人都吹奏佢

果陣係乂快活供應商

以前食過pizza hut
真心正

活力同陽光都好好食 小學最鐘意食一定要添飯

小一到小五都係活力
成日好期待食朱古力慕絲
小六轉咗垃圾帆船

朱古力慕絲同四方果

試過同一公司 小學好食 中學唔好食

記得有熱狗餐 壽司餐 又有肉醬薯蓉 印象中好撚好食 餐餐都食埋個盒咁滯

帆船 以前喺我間小學煮埋 有次集體食物中毒
不過我老母帶飯 唔使食埋果D撚屌嘢

帆船 D餐 著餅雞翼

個飯份量唔夠？

唔記得名 不過C餐 要另外加錢就係呢D pizza餐 熱狗餐
望住人食極未食過

極葡萄

ABC餐得C餐最好食

試過一個月全C餐

對唔住

根本小學啲膳食公司冇一間唔係伏
小學生涯根本冇淡好食

係,以前有上午校下午校,好正

屌打錯
集體肚痾

冇人食怡和九至五？
個pizza餐同雞翼正到

星期三餐盒

小學食過美心陽光怡和帆船
帆船叫做最唔難食果間

小一至小六都係訂飯，印象中得小三果年冇咁伏 好似係訂怡和，有個column有得揀雞翼加pizza定唔知乜，得呢個column係好食

帆船啲咖哩真心世界級，成pat屎咁，仲要落辣椒油扮辣

訂左咁多年飯蔬菜果格永遠都唔食，好記得永遠都係翠玉瓜、椰菜花，甘筍仔、三色豆

帆船啲南瓜勁撚難食 一pat嘢咁 啲老師又要逼我地食最少一半 搞到而家唔敢食南瓜

咁多人小學訂飯
小學明明返半日就放學

無一間集團唔伏
小三至小六，中二到中四都係集團，間間都試過
係中一間私人嘅好得

冇計啦 日本有食堂廚師 就算係蒸野都係即蒸即食 冇倒汗水

係難食 不過唔知點解小學雞個陣瘋狂添飯 無記錯係比啲番茄汁你

食足六年都係帆船阿屌你老母
我間小學仲有日咩無浪費日 d老師迫學生食哂個飯盒 d菜啊苦瓜啊難食過食草
好記得有d同學食撚到喊 帆船我屌你老母！！！

以前有同學響班房整死左烏蠅
放落活力飯盒，嫁禍活力
校長勁緊張拎去驗
好快活力就撤出左 俾帆飯接手
又係另一個惡夢

我小學食呢間野發生過全級食物中毒

最憎D 食物商好似賣樓花堆地產商
永遠俾老師校長試食果陣就超水準發揮
同睇D示範單位一樣
一到正式黎料就垃圾黎
仲記得班老師自己之後叫晒外賣食
學生就食垃圾飯商

9&5幾正

haru巴
metoo

求其search都見到幾次食物中毒

仲有椰菜，一開蓋臭撚到，搞到而家完全唔敢食

小學食過健康飲食集團
仆街後尾轉名叫盈信飲食天地 總之有盈信兩隻字
一兩個星期先有一日係有生果 梨定蘋果
一到食飯時間 個藍色大膠箱一打開 臭膠味
難食到 仲要老師檢查你食左幾多
成日叫你食多幾啖
有幾次食焗食 一打開 睇到已唔想食 食兩啖 用紙巾遮住 掉左佢

細個帶開飯見同學個C餐好似好好食咁食左一個月
一食 自始之後帶返飯同無食過街外啲菜了

焗飯

規定必須訂
日日一淡都唔死 成盒拎返出去

好彩從來無試過訂飯既慘況
小學係半日制
中一就可以出街食

小學食一間叫"陽光一代"
最記得好似逢星期五C餐會有薯蓉
基本上個個都會叫C餐

有一年我自己帶飯嘅, 坐隔離個同學仔成日都送個薯蓉俾我食

小學個陣老母做過漢莎，唔係飯盒，而係食堂個種
差唔多日日都有多餘的食物攞番黎 e.g.豉油雞脾

但自食過最好味係索迪斯，食左幾年就轉左
好想食番佢個印尼炒飯

呢間難食到痴線

一樣咁垃圾
初中見到飯單寫住美心心諗無死啦
點知都係

同pizza hut同公司
呢啲先係飯盒
你話我打手都咁話

我小學瘦撚到成排骨咁
因為難食到日日食撚咗幾啖就成個飯盒掉撚咗佢

通常b餐最唔好食

陽光 芝士焗肉醬長通粉

屌你老母
冇人係食盈信狗糧?
盈信個廚師食屎大
執柒咗佢啦
我屌你老母

仆街，我都係依家都有陰影
又淋又無味一pat野咁

淨係午餐呢樣嘢我已經唔想俾我啲仔女係香港讀書呀！！！！（唔知名校晏晝食咩）
搞到我發育不良！！

唔記得中學係邊間，但啲炒麵係泥膠嚟㗎！！！用個叉一吉成餅嘢吉上嚟！！聞落都係臭膠味，原來倍樂多真係可以食架

帆船好好食喎
維他天地同陽光真係同廚餘無分別

有無人試過個logo係飛機果間飯商

雖然都唔太好食 但佢間野包埋啲醬料比你任落
真係不幸中的大幸

屌你老尾一講我先醒起，有次我舊肉係熒光色架
唔理係咪正常食得，見到都無胃口

最撚記得係椰菜花 仲要撞正乜撚野無浪費日 食左舊 之後成個櫃筒拎起(左右有個制 一上一下拎起) 全撚部掉哂入去 塞鳩返個櫃筒入去

好撚難食，因為環保食物盒唔透水，啲倒汗水喺哂入面就好難食

就係因為啲垃圾供應商搞到我完全唔食椰菜花
利申：全家都食得我唔食

小學飯商係大家樂

添飯仲要鬥搶

帶飯撚表示見住隔籬啲同學日日食屎
真係覺得佢哋好可憐
嗰pat日日如是嘅橙色醬汁真係到而家都記憶猶新
但係有一個同學可以日日都奶到個飯盒乾乾淨淨

點解冇人講索迪斯 個西檸雞

食屎咁撚樣

農場巴
竟然係另一個post相識

狗也不屌

出到黎社會一樣無一間餐廳唔係伏

後期有個N餐先係真正打大佬

有冇人記得有個餐好似係豉油炒烏冬 一打開聞撚到陣味想嘔

好彩小學讀得兩年全日制
全日制嗰兩年係維他天地
學校逼你落飯堂攞住嗰飯兜去裝飯食

間嘢好撚垃圾

中學時期焗住要訂因為附近餐廳冇一間可以外賣送飯，老豆每個月比錢訂但係我比其他人食

寧願lunch去小賣部比錢食炸雞翼同碎蛋治

出到攞飯果陣見果飯有 D唔對路 之後擺其他餐食

好撚記得無論佢個揀餐紙 a餐無論寫咩汁都係果個洋蔥汁

唔記得陽光定活力
嗰時好撚鍾意冬瓜排骨飯同白汁海鮮飯
小五小六發育期食好多
見親呢兩個飯都5分鐘啪完個飯狗衝出去添
但個班主任屌鳩我食得太快

我小學個陣，我miss一定要我地食曬d菜。跟住有一日就係食翠肉瓜，佢個飯盒既倒汗水加埋瓜個陣味已經唔想食。之後逼住食曬，跟住個miss走左之後我真係嘔左出黎

發育時期食D咁既野
簡直係害左幾代人

最撚難食係中一食過間叫丹尼既飯商

屌你老母真係豬都唔食

記得帆船有個餐專食雞脾雞翼炸野嗰啲，但我屋企人永遠都唔俾我食嗰個餐 其他餐都好撚難食

到之後轉左食美心同埋咩盈膳，都係一樣咁難食
六年級都係自己每朝買個包等到中午食就算數

啲老師食住出面啲外賣睇我地食垃圾
又死都要我地食晒

直至到我有一次我當住佢面嘔咗出嚟

以前個間係嘟卡拎飯食 勁撚好食

邊間U要食垃圾

屌係啊，盈信定盈乜 好Q難食
印象中無食過好食嘅學校午膳

屌我以前間中學要中六先放人出去食，成撚日覺得學校有收回佣

我中一到中三食帆船

小一食怡和 ，之後食咗幾年原美
天堂跌落地獄

12:20 放lunch去食，12:25入到去落order直接嗌比廚房聽，30秒到枱面，5分鐘食完

搭7 前返到去就有差唔多成個鐘時間做自己嘢

維他天地人生食過最難食

童年陰影

屌佢老味小六嗰年學校又係轉咗依間 啲肉係臭嘅 狗也不屌 之後幾個月寧願午膳食蘋果都唔訂

上海粗炒？真係唔記得邊間，真係cls

屌 受害者加一
仲記得帆船難食到係小學食咗六年
升中翻去探老師
個miss第一句就問我 而加飯商唔係帆船啦嘛

記得佢好似有張墊枱紙，臭撚到仆街！

唔係講笑我真係覺得幾好食。。。

最正常係焗/蒸飯
由小一到中一都訂飯 得小一個間正常
由細個成日俾屋企人話打仗一定第一個餓死到而家俾人話人型垃圾桶

係呀屌 ！ 難撚食到一見想嘔 唔知點解有人揀

搞撚到有陰影 果陣唔知乜撚野味來 ，一知自己要食個心離一離

我都係
有一次仲要係變壞左，有陣味，食落又酸
個老師又話無壞夾硬逼我地食哂佢
點知食食下有其他老師衝入黎話佢變壞左唔好食
但係已經有大半班食哂
最後只係賠返少少飯錢就算
好彩無人肚屙

上海粗炒

佢啲翠玉瓜真係整到好難食
只要唔係白烚，我都食到冇問題

留名

陽光
千層面 湯面 焗海鮮飯

應該係活力

仆街啦 我中學果時都係仲食緊帆船呀

個陣試過食足一個月N餐攞證書
到而家都唔知點解自己個陣會咁做

小學六年同中學頭三年都係同一間

有時盒飯真係難撚食都頂唔緊
於是就要拎張紙巾出黎包住啲飯
同老師講話去掉垃圾 其實係將啲飯掉落個垃圾桶
咁個飯盒先可以一啖都唔食而又可以有空位比我用匙羹好似摩西過紅海咁將啲飯壓埋一邊
咁先可以製造我好似食咗好多嘅假像
比老師check基本上次次都過到骨

屌 啲車厘茄
以前仲要俾風紀check有冇食哂一半飯盒
要將啲飯壓落啲汁到
又要將啲餸埋喺飯裡面

好彩我小學係自己煮
小學有廚房，班校工姐姐日日煮唔同菜加老火湯。
新鮮又健康又好食

好似難食得濟搞到好多轉左帶飯所以學校先換供應商

學校訂飯有咩唔係狗糧
仆街學校邊間平就邊間,又冇營養又唔好食

幅圖仲好意思講 healthy ,environmental protection,quality assured
冇一樣係啱

+1 嗰陣啲老師逼我地一定要食曬成個飯 食完飯舉手老師檢查完先可以掉

酸架
都係好難食 只不過好食過普通果D少少

啲意粉無可能食得落，次次食完條腸，原盒dump，跟手去買老母面食

美心都好求其 有間叫陽光 新出果好有heart 兩三年後又係差

細個記得係訂陽光
想知陽光係咪=波仔

C餐

食咗12年帆船
啲菜好似未煮過咁
最鍾意食D餐嗰啲濕鳩嘢

係咪陽光C餐焗飯
其實幾好食

漢莎 好難食 我記得D餐永遠係沙律

小學帶飯，老師要求飯商比多一兩個餐我地，
有時覺得幾好食
維他

趙老師你好嗎

有間有個千層面係最好食

見到送飯果個廢老都已經無胃口

小學1-3食盈信真心好食 一到小四轉到帆船真係難食到嘔
有冇巴打食盈信大

細個覺得活力午餐好抵屌
係AB餐有時好難食
CD餐jeng
大個諗番起先知其實MSG落得好重
日日食分分鐘腎虧

係 但唔記得邊間
真係好好食

活力有湯米線架！諗返起都覺得正

佢啲飯通常都有一個汁比你撈飯 學校啲家長義工又一定要你食晒啲菜 我成日都塞啲菜入啲汁到扮食完

以前個間好似叫綠茵 又係狗也不屌

怡和pizza

記得有一間食曬可以去添飯仲有汁送好撚正

飯難食都唔緊要
最仆街係d老師一定要你食 食得少就要你拎返盒飯入去繼續食 唔比拎出去
我最撚記得d生菜 真係拎去餵狗
試過有個女仔係唔食菜 個老師本身係針個學生 咁個老師就唔比全班放午息 話個同學幾時食就幾時放 連續幾日都係咁 個同學企硬唔食 搞到日日大家都無左半個午息 最後個次我記得係食三色螺絲粉 個女仔話好難食定唔知乜 但個老師一定要佢食晒綠色既螺絲粉 可能真係幾日積埋 成班係咁屌佢 又係咁催佢食 又話都唔係菜個d 最後個女仔食左幾啖 真係嘔
勿相認
d供應商真係害死人 對食物既陰影好多都係佢地比我地

帆船會整到變左一層過
食到小五頂唔順
叫老母每日買吉野家

我對呢間野既印象反而幾好喎 因為佢係我間學校係即整飯堂 會攞個藍色盤裝住既 款式ok 味道唔錯喎 有時有d節日仲會整d花神野 幾有趣

小學得美心，漢莎同帆船
帆船已經係最好

活力！！ 好似c定d餐有個係千層面配包定pizza？ 另外有個係5粒燒賣配唔知乜野...仲記得ma婆豆腐係圓形排好晒同甜既

btw有冇餐單相..好想回憶返小學食過乜野

本身陽光都係麻麻，轉左帆船我係餐餐等人拎哂飯，一野車番落個回收飯盒果箱

點解你地啲都係食得既回憶
我只有成日發現小強既回憶 一個發現成班一齊扔，仲要轉邊間都發生幾次

這裡是child登，正評我俾的

屌
呢間野食到我對菜有陰影
啲菜都有陣味

活力午餐好撚正
湯米線 台式肉燥米線
其他飯都正常味

小學六年級轉咗全日制，食盈信
屌A餐啲菜心
仲有焗飯啲青豆

最後大半年都叫D餐
飯糰、雞髀嗰啲
起碼擺到入口

堅有陰影，就算出去食過正常嘅上海粗炒，嗰心都係形著唔想食，屌你老母臭閪啊帆船

怡和簡直係天堂

pizza hut 餐
葡國雞飯, 辣汁雞翼, Hawaii 批

我永遠都捉摸唔到佢啲汁 次次見到紅色以為係茄汁一擺落口仆街唔知咩黎

活力個糯米雞

中學個陣轉過2次

陽光>大快活>盈信

但盈信係比較好食同夠飽

大快活份量少到仆街
只可以加飯同汁

我直到依家都唔食翠肉瓜……

盈信好撚好食喎
最記得佢d西餐焗飯千層面 勁正
中餐係紅米或者其他雜米飯 健康得來味道又唔錯
D餐就係小食 咩飯團漢堡粟米乜乜物物
間唔中有水果送 雖說係d cheapcheap蘋果同李
但都叫有誠意
最記得一開始會送個好似船仔嘅野比你介開飯盒層膠

利申 盈信打手

唔係小學生偏食，係啲野食狗都唔撚食呀。
根本就係運d廚餘過黎，經小學再去堆填區

活力個芋頭雞球飯好好食
我記得有次欠交 個老師罰我要做哂先準食飯
然後我做左好耐 差唔多打鐘老師先比我食飯 食唔切要倒搞到我喊哂

我學校之前有搞試食
有個老師帶左我同幾個同學去食 間間都勁好食
我記得最後揀左漢莎 屌伏到仆街
試食啲菜式完全無出現過係正式度

一星期得一日有最期待既甜品食，但次次都俾人偷咗
你老妹明明中學嗰陣得幾丁友有訂飯

上面有人話原來唔知邊年小學開始轉哂全日制
我就知道呢到細路真係多到數唔哂

小學訂飯應該係講緊要考DSE嗰班???
淨係中一夾硬訂過之後就以後都唔訂，因為真係好撚難食

學校無飯堂都要每人一個盆喺課室嗰幾個膠箱度
裝飯,後尾連阿姐都無埋,要幾個學生做裝飯

最on9係無得自己揀要乜野餸
間野叫盈信

宜家見到南瓜都想嘔 同埋果時有一日食到全班都肚痛 之後有個肥婆想去爆石 隻教畜唔唔比 係到叫曬救命

不過應該好過呢啲
#thanksmichelleobama

啲白汁根本係嘔吐物嚟

出嚟社會 你仲有選擇

其實大家都好幸福
我由小學到中學都食過帆船
讀到上asso 諗住可以擺脫呢d飯商既時候
懷住緊張又興奮既心情踏住canteen
見到個收銀後面大大隻字寫住「帆船」
利申 喺石門上堂

個名咁似狗糧

小二嗰陣有得食哈迪斯
跟住轉左垃圾活x午餐同埋垃圾x船

套餐具keep到而家

只食C餐

小一被迫食晒d紅蘿蔔，之後嘔到仆街

真心想知揀帆船啲學校係咩心態

陽光真心高質

ABC三個餐，有健康啲、有小食

海南雞、獅子頭、麻婆豆腐、芝士牛角飽、意大利粉

正到

波仔既前身係有返咁上下

好彩小學有老母係學校做帆船派飯，所以有佢帶飯比我食唔洗食狗飯

好撚正

間野都無做學校飯盒

所以我係到讚唔可以話係打手

屌啊，好撚想食返啲ABC餐

基華6d既同學表示curry飯好好食
加飯呀姐有curry汁有ke汁

我都係
嗰時學校唔比學生出街食
後期個個唔撚食啲垃圾飯盒 寧願自已帶杯麵返去淥

以前中小學食完永遠個蔬菜格都係冇郁過
因為d菜實在難食到食唔落去

屌你老母撞船醜膳

成個小學都係食帆船,唔覺你地講得咁差,次次都食曬盒飯

我記得好似有壽司食 好正

次次揀abcd好似去高級餐廳食飯d菜名咁，但係超難食

活力係咪大家樂

d小賣部仆到仆街

你地講陽光轉第間係呢個年代

本身陽光好地地 一轉帆船 我屌你老母

之前行過d飯盒製造商廚房出面條走廊
已經一大陣 臭膠味同埋臭菜味
見到d呀姐呀叔張一箱箱藍膠箱用升降機運落樓

之後我走果陣部升降機勁臭飯盒膠味

心諗狗都唔食

翠玉瓜最垃圾
雞肉質感好怪 好似食粉咁
葡汁成pat油

陽光真心好食
好想知除咗小學飯，有無其他地方可以食下
中學變咗維他天地，狗也不屌

陽光最正
第二係德國漢莎

諗起紅寶石餐廳